唔去都去左就咪叫人散俾佢地自行決定啦，在場義士請萬事小心，唔好死

一有勢色唔對，記住走
警犬經過621一定加強軍力，保命要緊！

大家保重

be water my friends

又話無大台無對話，依家又圍過又話要對話，想點

現場圍到攰想散水既話可以早啲去律政霸位